有冇心事可分享

可以入來傾下？

點解自己冇朋友